{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122994528/incheon-rlee-suite-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330577&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007476&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233183111&selectedRatePlan=294424341&expediaPropertyId=66312329&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 알리스위트 호텔"
    },
    "text": "仁川アリスイートホテル (인천 알리스위트 호텔)\n仁川アリスイートホテルは宿泊することが考慮できる仁川の優れた選択肢です。 当ホテルでは無料WiFiとセルフ駐車サービスを提供しておりますので便利です。 ホテルはガンソク五叉路駅から徒歩8分の距離に位置しており、Seokcheon Sageori Stationからは14分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。ホテルサイズ : 65個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川アリスイートホテルはガンソク五叉路駅から徒歩8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルの近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "はい、Seokcheon Sageori Stationからは14分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルでのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルでの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルでの予約確認メールに必要な連絡先はありますか？",
            "answer": "予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、仁川アリスイートホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、仁川アリスイートホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "仁川アリスイートホテルのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "仁川アリスイートホテルでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 533
    }
}